有冇人覺得華囝句「白我最大，黑你最大」好撚型？

淨係睇廣告已經型到震
想即刻入戲院睇晒

好撚型？

好中二

真係幾型

yes
其他人講應該冇咁既效果

香港四大型影視男華仔 偉仔 古仔 明仔

系幾型

今日返學同個老死咁講
之後俾人笑

夠型 夠威 夠疊馬

真你好型

你講唔講都俾人笑架啦

丹爺型好多今次出盡奶力演
華仔偽善聖人版雷洛

五億探長好睇好多

呢句型D
為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人

柒我最大 閪你最大

呢套真係好好睇 但華仔做雷洛做得唔夠盡

佢宜家上左位成日要keep住個好型好cool既形象

何囝

華囝型撚到